payme又死？

係咁話 別擔心我們只需要多少少時間 轉賬、收錢、俾錢都用唔到 有無人係咁

仲用 Payme?

仲用 垃圾黎

FPS

就係諗住拎哂d錢出黎 唔再用點知拎都拎唔到

拎到喎

拎多5000出黎用

FPS好似仲未做到PAYME咁快捷同簡單
同埋仲未有問人拎錢功能
所以夾錢食飯，小額交易
用PAYME暫時仲係較方便

仲有，FPS 會出 payer 全名

我想問我身份證好似比人 用撚左
點樣搞

投訴

話會上報紙

痴線

咁都有既